其實班狗好正！大家圍住佢地，佢地就坐響度收OT錢

又用我地d稅